點先為之有型

柒到盡頭

仍是柒